一人n樣社會教識你既野

我先：人際關係係好撚重要

以前小學中學讀書果陣 唔鍾意果個人 就一定會表露晒出黎
但而家就學識 就算唔鍾意果個人 都唔會表露出黎 有時仲會扮晒鍾意咁添

有時覺得自己好假 但都無計
不過諗起自己唔使同佢做fd/過世 就算 忍下啦

識人好過識字

1、平平淡淡是真的（不過有時候係要博一博嘅～）

2、物以類聚人以群分（以前唔多覺，依加覺得真係冇錯）

3、家家有本難念的經（識人多咗，越知道一些家庭的難處）

4、可憐的人必有可恨之處（梗有d意想不到嘅“插曲”）

5、越炫耀乜嘢，内心就越缺少乜嘢（慢慢地明白的）

6、知識就係力量（未必能改變結果，但確實能决定）

7、傻人有傻福（有些事情係知足常樂，有d時候係樂天知命）

8、天下無不散的筵席（你唔想ja，但係人地另有打算）

9、哩度係睇樣嘅世界（又唔係絕對嘅，但是得承認有時候真係睇樣）

10、好人難做（盡力了，但事與願違）

11、良禽擇木而栖（唔關背唔背叛，有關選擇）

12、結果就是一切 （做完係好定壞都冇得你唔承認）

13、白，瘦，長髪，亭亭玉立，淡妝，咁樣的女孩基本唔會醜。

好似up得太多

大師

十分認同！
上年識到個人
佢由我工作到家庭都幫到我好多
因為佢好多人
我做野順暢好多

係咁架啦 好出奇呀

一定要搵到個好上司 事半功倍

異性相吸係真嘅
特別係啲好西嘅女上司
成日針對女同事

溝通技巧同識唔識同人相處比你既工作能力更重要

係 仲要氹得佢掂
同埋學識個世界好多人好撚on9同短視